{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-19",
        "domain": "레포츠",
        "title": "도리돌 캠핑장"
    },
    "text": "ドリドルキャンプ場はドリドル村に位置していて、周りは白雲山に囲まれています。 このような環境のため、素晴らしい景観を一目で見ることができます。 また、キャンプ場の左右には広くて浅い渓谷があり、子供たちが遊ぶにも安全で日照りにも水が乾かない長所があります。 また、ここは清浄渓谷なので水質も良く水遊びの他にもカワニナや魚を捕まえることができます。 渓谷の他にも周辺からは自然を見ることができますが、途中にはコウノトリも見え、天然自然を感じることができます。 キャンプ場にはたくさんの小さな木があって自然を感じることができます。 でも、若木がまだ幼くてハンモックをかけてはいけないので、ハンモックを持ってくればスタンドを貸してくれます。 また、キャンプ場の近くにはタンサン遊園地があり、人工滝が見るだけで涼しさを感じることができます。 そのため、散歩がてらしばらく出かけて見てくることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドリドルキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ドリドルキャンプ場はドリドル村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドリドルキャンプ場の周りには何がありますか？",
            "answer": "ドリドルキャンプ場の周りは白雲山に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "ドリドルキャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "ドリドルキャンプ場の特徴は、素晴らしい景観を一目で見ることができることです。"
        },
        {
            "question": "ドリドルキャンプ場の左右には何がありますか？",
            "answer": "ドリドルキャンプ場の左右には広くて浅い渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷で何ができますか？",
            "answer": "渓谷では水遊びやカワニナや魚を捕まえることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場近くで何が見えますか？",
            "answer": "キャンプ場近くではコウノトリが見えます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場にはたくさんの小さな木があります。"
        },
        {
            "question": "ハンモックをかけることはできますか？",
            "answer": "若木がまだ幼いため、ハンモックをかけることはできませんが、ハンモックを持っていればスタンドを貸してもらえます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くに何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くにはタンサン遊園地があります。"
        },
        {
            "question": "タンサン遊園地で何ができますか？",
            "answer": "タンサン遊園地では人工滝を見ることができて涼しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "おすすめのアクティビティはありますか？",
            "answer": "散歩がてらキャンプ場の周辺を散策することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 382
    }
}